論古今之商業經濟模式

例如：絲綢之路

請指教
謝謝

要交功課?

不外乎低買高賣

請指教謝謝夠未啊屌你老母 係咪想人讚你有禮貌啊冚家鏟

嗯
係呀

將d貨運來運去

點解d人唔鐘意創業，只鐘意打工？

無商不奸

士農工商，商人最下賤，吸血

1 點解漢人唔似西方人甘建立全球化？